你地覺得食牛扒幾多oz先算啱啱好

我覺得8oz已差唔多
本身習慣每餐只食到8、9成飽

10oz

起碼16

其實牛扒呢家野
靚既唔洗食咁多

咁你茶記鐵板先食3份

28

吹水大賽

56啱啱好

500

14啦至少
塊扒有番咁上下份量先止到肉癮

32

等睇

習慣斷隻計
成隻牛食落肚

牛骨攞去煲湯

食開36oz，平時一條完整Sirloin買返屋企自己切

緊係食埋